丹尼安格斯算唔算新一代英格蘭新鋒

啲射術勁撚屈
勁似小次郎啲猛虎射門
下年英撚唔知會唔會選佢打防反

Rashford?

安格斯牛肉？？？？

叫得Danny嘅前鋒都勁屈
Danny welbeck
Danny ings
Danny Sturridge
danny loader
Danny Green

我投岑敖暉

Danny summer

Daniel Sturridge

Kane個位應該點都唔會變
除非傷

Daniel 都可以叫Danny

佢下場只會同華迪一樣

見佢愈黎愈鈍咁